想換1M hkd to usd

喺銀行換邊間最平
邊隻戶口最平
個spread大概幾多

睇過恆生,中銀,渣打
spread 0.03
有冇辦法平啲

十幾萬美金呢d細數
平20點先得個2百蚊左右

食個飯都冇左

去銀行問啦

你唔係話多零點幾percent
有咩所謂，依家又問邊間低

慘被狙擊

諗得黎 兌完 個價位都走左